克羅地亞球迷請進

6:0

仲有既咩

世界盃完左啦

你呃人

格仔完佐世界盃之後邊仲有球迷

挫敗狗 唔知佢尋晚撐冰島格仔定比利時

唔明有乜好抽 你地係咪太得閒

世界盃完咗就變返二線球隊